米奇老味神奇屋個奶油王痴撚咗線

食屎啦，今晚場Show真係我睇Live咁耐最差既一次。

就算頭2 part 係唔知做乜由其係個女Rapper 唔算好好，但都唔係叫人落台過主啦下話?睇Live既基本尊重都無，叫個班真係唔撚該過主，無資格繼續聽落去。

成晚成班撚屌跟風友係咪都手碗裡邊住個煲，係咪都鳩叫，到唱舊歌個陣又無撚人識唱，由其龍城大藥房呢首成名作跟住唱既人分分鐘一半都無，大部份人大部份時間都成碌木咁，唔知以為去左兵馬俑

最後就係中間班撚屌明知通風差仲狂食煙，又焗又臭，同一年前HA場SHOW既風氣真係天同地比，觀眾質素真係垃圾到阿媽都唔認得。

出錯野請無視

事實，講中晒
叫人走一d禮貌都冇
好多mk入去圍威喂
成場就係到煲煙
唔好話ha,同上次九展都差好遠

Btw,個場勁垃圾，冇冷氣，個廁所兩個都壞既，仲核特過公廁，屌。下次呢個場搞真係唔撚去

個show都唔係for你地班毒撚去

都痴撚線，呢D咁既言論同劣幣驅逐良幣一撚樣，係咪都鳩屈人毒撚

個場又真係幾多毒撚
幾nice 幾有禮貌

有個mk妹都好好禮貌